肯定政府已賠250萬

家屬收晒聲

呢個幾矛盾，賠左就係港府認個人係因為打疫苗而死，唔賠又俾人鬧

0-10歲打完死-身體未完全發育
11-20歲打完死-學習過份疲勞
21-30歲打完死-年輕社交頻密
31-40歲打完死-工作壓力太大
41-50歲打完死-照顧子女積勞成疾
51-60歲打完死-感冒長期病患
60-70歲打完死-糖尿病長期病患
71-80歲打完死-高血壓長期病患
80+打完死-任何長期病患

政府日日都俾人鬧啦
賠咗即係話大陸制有問題
仲大鑊

一定唔賠

賠左=承認大陸針有問題
唔賠=重可以賴呢樣果樣

拖住先，有心拖3，5，7年根本唔難

諗起星爺

一定賠…不過唔公開
D錢又唔係自己 做乜唔賠

賭j唔會賠

保密協議
家屬：人都死咗，有錢咪算

正解

就算賠都搞幾年，又有d唔知咩手續費，之後仲話係借錢咁俾你，要還

再加啲「提醒」

唔收聲咪國安法
47人咪人板

搵國安上去同家屬傾兩句, 一蚊都唔洗賠, 不過國安自己claim返250萬行政費

邊會咁快中招$5000 都無影

係囉
唔止250萬
巧立名目慰問金

家屬失左蹤?

你知道得太多

唔會賠 依家中共已經唔需要做戲 任你大吵大鬧

老房應該做緊野

恩恤上特大公屋

咁果啲又唔係政府自己錢

認真問
有咩理由新聞報有人打針死但係唔訪問家屬

所以呢舊錢唔係唔肯俾，係唔俾得，邊個放呢筆錢就即是對國家不利。

陰功 得果2.5M
市區買間睡房加廁所都唔夠

國安法

或者會賠，但會講唔關事，純粹係體恤金，但而加港府做所有野都唔衰得，仲要係大陸製疫苗，唔賠機會都幾大，如果係pfizer可能賠得鬆d

肯定唔會賠 家屬都係藍友
聽咗專家講 肯定唔關疫苗事

賠一半當打和囉～super~

用國安法拉9埋

可以係強力部門叫收聲

點肯定收咗錢?

一賠筆基金就會少咗錢 呃唔到人的

死返幾百人咪賠囉

現在係中國香港要用中國邏輯諗
無出聲話收唔到/唔賠/收左=賠左

林奠會care比人鬧?

到時到候就會有愛國者出黎埋單

其實10%關事都應該賠25萬啦

中國邏輯 亦有一項 就係唔賠都唔準出聲

似暗口費多d

岩岩死果個話唔關疫苗事
咁佢屋企人有沒250萬收

中國邏輯係搬龍門
所以=賠左

47個小丑

宜家啲家屬搵建制派都冇人理

其他國家疫苗：即賠

唔係收哂聲, 係無得出聲, 家屬已經去哂大坑

中共国產品唔會有問題， 出問題都只係用家有問題～

有國安法，使乜賠

未必有咁多，可能咁同家屬講:
嗱，老老實實，呢鑊嘢我哋一定同你企硬老閪都唔認，到時搞你三五七年重隨時渣都冇，不如趣趣地球半大家好嚟好去

賠唔賠都屌.....賠來仲乜....

今日開始打疫苗要簽生死狀

內部流出??

叫東張西望訪問

賠左再用國安法充公財產咪得

咁就不能用呢筆基金出數

我就唔信會咁快手賠錢 但一定有強力部門滅了人聲

你都啱 有等如無 無又等如有

唔係責任全在港獨醫護咩

80+打完死-自然死亡

應該會要家屬簽個full and complete settlement
證明家屬同意死唔關支針事
但錢會以慰問金形式交俾家屬

東張係維穩機構，點會搞到港府尷尬

另外半球 就唔知邊位官員落格啦

全部一律太緊張咪得，反正唔駛人信

咁你地仆街啦,全港得1個有,跟住死個d應該無嫁啦
佢話派250萬無話每人都有,應該全港得一個

私底下賠400萬, 簽保密協議

成班泛民都係法庭等緊保釋
搵邊個開記者會？

民建聯？工聯會？定恐懼撚松泰？

賠咩啫賠，出黎嘈咪話犯國安，凍佢銀行炒佢家咪得囉

專重死者私人，唔會公開死因

政府歡迎你加入

賠咗即係認係個疫苗有問題囉

死者為大

唔關事都有慰問金
都幾戇鳩喎

都無死到人
你見有家屬出黎講野咩

或者屋企人多謝呢一針都嚟唔切
唔洗再對住佢

咁先係共產黨架

真係派都幾爽
本身都個頭近
而家仲留低左份心意比屋企人

可能已被捕
罪名：国安法

賠之前要家屬簽條款唔公開，如果公開左就犯國安法

咁就搞掂啦

不過政府仆街到唔賠你又吹佢脹咩？

唔好咁天真啦清，你咁講721果d失蹤手足家屬係咪又收晒錢？

打外國疫苗而死，會認，會賠。
打大陸疫苗而死，面子尤關，唔會認，唔會賠。
最多暗中畀家屬掩口費，但唔會承認係賠償。

賠償改叫慰問金

【咪走數】陳健波的立橋人壽早前話打疫苗死賠30萬

笑喪

政府: 死者臨死前已親口承認自己唔係因為打疫苗而死

洗撚咩 賠比警犬震壓佢哋咪得囉
一係就話出聲就拉鳩你地
根本就點都唔使賠

賠得幾多個
下下二百五十萬
隻疫苗都流㗎啦

0-100歲打完死-佔中

諗起貓義工篇嘢

一定賴係長期病患致死 點會賠

唔覺會賠

如果大肚婆打完流產呢？

0-100歲打完出事 -> 未食早餐

好過炒美股

拎250萬轉做biontech咪好
咁樣都唔知為咩 on9政府

咁整呢個賠償制度出黎做乜？

本來就係話俾人知唔洗驚，死咗都有得賠。依家又擺明死咗都唔賠，咁又返去之前咁，冇人敢打中國疫苗？

當條友60歲死
當佢有80歲命
即係仲有20年玩
250/20 平均一年得12.5萬
一個月一萬多啲啲
廢老都算可以

但係後生真係唔好搏

傻la，有國安法佢洗驚你嗰家人會搞啲乜野出黎？

原本靜靜地賠 屌你蘋果唱通街 點賠

賠咗

但係唔俾你知賠咗幾多。

或者用言語偽術，話因副作用賠償咗俾10個人，最高金額係 200萬。但係賠200萬嗰個係政府高官家屬，只有輕微副作用。

因為成件事本身有問題打完幾日就死左

家屬贏大錢 仲點會出聲

但5毛藍屍成撚日用『要政府淫荷包』嘅語氣鬧市民：
『又要反政府，又要問政府攞錢....』
『又要反政府，又要讀政府資助既大學...』
『又要反政府，又要申請公屋，食綜援...』

諗緊點洗
上車啦

0-10同51+ 身體未適應疫苗
11-50 疫苗未適應身體

唔出聲會唔會因為佢屋企人怕俾政府告國安法？
佢地出聲會引起社會不穩定

好似打晒兩劑先計喎

是9旦揾食環出個數都得啦
咪當係垃圾車入油錢lor

250萬濕濕碎啦

[MV] 體恤金 (嘩！) 數百萬當係碎銀！

家屬太傷心
已經墮樓墮海
死亡原因無可疑

佢老闆係大陸定香港人先

賠你老毋！今日盡力托番隻01177先喇！財經台呀嬸屌緊香港正苦，咁都俾人爆料出嚟

家屬唔願接受訪問 or
死者無人無物 or
250 萬包埋掩口

鬧咪国安法

漏咗共匪最鐘意嗰個藉口
0-100歲:受佔中及社會運動影響

夠膽罵政府蟈安法捉哂你地打科興

家屬已犯國安法，滅曬聲啦

希望樓豬早啲訓醒

緊係唔賠啦
藍屍嚟架 會屌政府架咩? 屌又點 ? 有蟈安法

正苦錢多

賠唔起咪出聲囉

扮咩中國勁呀？

你肯定？
陳彥霖家人都一樣收晒聲

政府：唔係賠係體恤本身冇我見你咁慘比你一係打官師

推新聞稿流出

一句講哂，死者有隱性病患

you on9??用國安法拉左佢地啦，危害國家安全

賠得錢既，就證明科興打死人啦

"賠左" 唔係解真係過左戶入你戶口
而係你行出去同人講賠左
明未

個1億純粹水人去打
無諗過真係派

可能滅咗口呢

賠應該會，不過唔會公開或者接受訪問
呢d野周不時都會係咁會……之前有單野政府理規在先，私底下賠幾百萬被受害人

要你唔出聲唔洗畀錢

屋企藍絲可以換錢

On9，一定賠啦，唔會邊個仲會打針搵條命去免費搏

洗鬼賠，家屬出來維權，咪用國安法拉鳩佢囉

難claim過保險

政府：賠？請拿出證據

賠左咪話比人知疫苗有問題囉

面子問題
講到支針幾勁幾安全
死咗人 會好無面

唔賠得喎，賠左點向世界證明國產No.1，點向世界證明中國抗疫No.1。鬧佢廢要佢落台都厚面皮到死，政府幾時驚過「公眾壓力」

咁個個人都會推自己啲藍廢老出去打針，一個唔覺意有錢移民

所以必打伏必泰

搭撚哂棚糖尿病+心臟差+慢性氣管炎

咁都賠味好on9?

成個保險業比你搞灣曬啦

再鬧用國安法拉鳩你

擺明安樂死試劑啦
家屬要比番250人仔 我國就差唔多

如果收完錢再亂講野，你"可能"已經觸犯國安法

都冇出過
死廢老可能死剩自己一個

家屬收左錢

如果政府未賠, 家屬可以叫民賤聯幫手

想睇

而家會怕俾人鬧？

發達大計

領養個大陸細佬......
之後去打疫苗......
之後.........
之後........
之後發達

政府俾錢你洗呀

未食早餐
壓力大

傻啦 如果有賠 一定報新聞

唔知私煙係咪都咁

比狗拉左封口啦

填返張bingo紙
點都中幾瓣
用家問題！

追究專家責任，私人檢控

氹班傻仔做白老鼠
有d 低端人口為250萬安家費乜都肯做 班傻仔好信政府架嘛 殊不知死左政府睬你都on9
唔賠但已經有幾萬人打左 已經夠曬攞實驗數據

穩袋250萬之餘 仲死埋隻共狗廢老

唔賠既代表有潘媽媽
有辦你睇

一還拖證明自己識武功

半層樓都唔使既價錢就買到條命

真係低等生物

係咪聞到棺材香
多兩百五萬咪執到

出聲就用國安法拉你啦仲邊會出聲

令佢冇家人咪得囉

科興六合彩派彩

Popo問你想唔想一家人齊齊整整，你敢出聲咩？

同啲保險一樣
未出事就話會有保障

到有情況出現就唔關佢事
乜都唔賠推三推四

唔賠

叫家屬收聲

否則國安法侍候

總之責任不在我方

仲捉你唔到港共pr

你自己陀唔穩 唔關我事

收到錢後再講唔得咩！

如果賠左仲唔大大聲講咩？你有無見六合彩派彩會絲絲縮縮？

黨：唔賠+收聲 點睇？

同支那法庭一樣姐，做下門面野呃下人唔得既

收聲係因為翻左中国

一個廢老換2球幾
家屬賺到笑

250萬係人體練成

家屬死晒啦
睇下過兩日有冇浮屍

話就打死左有得賠償
呃你去打
真係死左就唔會認錯
因為國家面子死都唔會認
好快有第2 第3個

sor 9ly 唔係客戶 無得賠

咪漏 仲有梁凌杰父母 潘老母

點解呢個貼唔見賈雨村嘅 我好擔心佢呀 佢可能打咗科興呀 快d call佢啦 佢提醒我唔好打科興 我好想多謝佢呀

可以捱到打bion tech都有人死先賠，咁就無咁樣衰

比卡超變龜頭bob

巴打唔通做開政府

2021年2月19日，首批100萬劑科興疫苗由北京空運抵港，並計劃於下星期二啟動疫苗接種預約登記工作。據報導，香港將提供4個疫苗接種途徑，包括於18區設立29間社區疫苗接種中心、1200多間私家診所、醫管局旗下18間門診以及殘疾人士院舍等。而首5間負責接種科興疫苗的社區疫苗接種中心於26日起運作。同時，香港特區政府設立新冠疫苗臨床事件委員會，收集疫苗異常事件報告作評估，另為接種疫苗出現嚴重異常事件設立保障基金，如因接種引致死亡，40歲以下可獲250萬港元賠償，至於出現面癱、嚴重過敏等情況，40歲以下最高可獲300萬港元賠償[296][297]。

如果係堅的話..... 根本果個63歳男子是否因為打完疫苗RIP, 都唔會有得賠.....

驗屍, 拖半年先比你出殯, 想賠錢玩殘你.

要家屬收聲大把方法啦。洗撚賠

係個廢柴政府自己攞來

比人鬧下驚9

責任不在我方

收左錢簽左保密，就唔會出聲
應該唔止250萬

唔俾提早支援佢哋上大灣區退休㗎

ON9, 黨做媒體駛你教咩?

潘曉詠個老媽, 用得著時, 就同民賤聯一齊受訪

用唔著時就滅左你聲唔理你啦

廢柴正苦做嘢就係咁

但害人的手段就陰毒到無倫

唔俾又如何?吹得港共支共漲?

人間蒸發 空中飛人 海上浮屍

港共保陳同佳就會 班賤民?死兩個藍絲廢老?condom之嘛

估唔到 連登咁天真相支共既數字遊戲

依家個世界開始講硬實力 即係拳頭

邊個有硬實力 未可以係個數字遊戲亂黎

上次連登嘈完後

潘老母就出一出嚟

好似有劇本特登安排亮相咁

黨為每個人安排好角色 早排蘋果訪問的潘老母 係唔係真都未知

港共殺得一個都唔爭在殺埋第二個

我一向唔相信

所以我咪話佢唔會賠

明唔會 暗都唔會

有槍 使咩驚班賤民?

舊時政府會搵d 慈善基構賠，打齋超渡睇風水條數都係咁出，唔會唔俾

其他市民可能要求加碼先打

同大陸一樣，車死人好過車傷人。
而家整死左個要人供養嘅老野，家屬講多謝都黎唔切啦

呢個世上有樣野叫體裇金

語言偽術

有多啦直頭

一句出聲就告支安法就得, 250萬可以慳番

要政府連俾250萬都無都幾難

洩露國家機密

同家屬講，錢會賠，不過條件係唔出聲唔接受採訪唔投訴唔爆料，藍絲家屬可能會受。

點解你覺得家屬收聲只係因為收左錢？